自學cs，有冇可能去到silicon valley工作

宜家開始自學

標準答案：識for loop就ok

可以試下去住happy valley先

去掃地既話依加出發都得

Leetcode玩到邊

識唔識garbage collection 先?

可以
你有料就得

萬中無一

i will be the one

我驚深圳都未得

冇

大把美國名校再加全世界名校都爭，點解要選擇你?
不過美國軟件工程師好缺人，你係有返咁上下搵到份生活到既工唔難

dllm笑死

又medic又cs,想點，好好地做牙醫

又一個要自學CS

正經答：係有可能。其中一個方法係搞free/open source software project搞到好叻好出名，例如Linux kernel某module maintainer，或某D大web framework。外國好多大IT公司都用FOSS，好多FOSS出名嘅都響矽谷大公司做，你有能力打得入呢個圈子自然有人會搵你/推薦你。

自學由零開始到maintain倒大FOSS project要幾耐就答你唔到。不過如果你有能力接到以下大機構出幾千美金一個嘅freelance應該夠料：

我同事有個朋友自學programming
狂操LeetCode最後係美國入左Google

上個月見google
我一開cam 即刻講左句hello world
佢二話不說就請左我

答案係陳國邦 silly 李斯 無可能

1. software engineering post無degreeHR一般filter 走，除非好特別。
2. 面試會問其他問題例如system design，淨識leetcode唔夠。

蝦蝦蝦

hello world 跨越所有語言

樓主讀完dental一路second degree medic一路自學C++
讀完medic再讀返個JD考pcll

why not